各位連登仔 清 同我評下理!!!!!""""!!"""""""

話說我想搵人幫手
點知我出左價上來
又比人屌老母 又話我蛇頭賺唔少
又話我以前精神分裂
我都話我就算改過都無人會信
無人會幫我

我屌曬你地老母
死廢青

你以前精神分裂

屌你老母

你蛇頭賺唔少

關你撚事 西狗

.

記得十點要熄燈瞓覺覺豬嗱

點解要十點?

等平反

又要人幫你平反
又要屌曬人地老母
唔話你精神分裂都唔得啦

幾錢呀。我有4個人

屌你要擇日呀

加我tg

喂 出來幫下手喇

屌你老母 臭西

見一次屌一次 你老母

講粗口

仆街喇你 臭四